發覺呢期香港唔少保安(看更) 有黑警既氣燄

唔知係咪覺得自己幫國家做野 自信都返晒黎
連私樓業主都比佢地管 以為自己係政府請既一樣

新年咪死狗咁款

有冇咁撚串呀
住宅盤好怕俾客投訴
customer service指引教落講明罵不還口

開門俾狗入啵

呢期心雄

因為好多黑警退休後去做保安， 堅

領事館保安月入幾萬講明要退休紀律部隊
唔知係咪警犬佔多數

其實係好多保安都係退休警犬

其實係好多保安都係典型藍絲

食撚屎啦
毫無生產力
平時死蛇爛善

人地有鬼頭主管，邊惡得出樣

好多根本就係做過差佬

劉仲敬：共產黨嘅威力在於對社會組織嘅破壞。

上過QAS就當自己大sir

光復香港 時代革命

大型物管公司高層本身都perfer請退休警司/督察做保安部經理/主管，因為貪佢地有人脈，又容易同警察溝通

跟住嗰班經理/主管就會請番佢地以前嘅手下做保安主任/督察

最後就變成圍威喂

我樓下個啲都係，，好招積

佢地個保安牌係黑警發

保安師

推

看更同警犬同食煙有千絲萬縷嘅關係